其實「一個中國」完全冇問題

你有你嘅中國
佢有佢嘅台灣
唔鍾意叫台灣呀 咁叫中華台北囉